叫得太多，有冇咩方法可以盡快舒喉嚨痛

叫到吵
日日叫

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

飲D潤喉野,
檸蜜

不過聲沙左都係休息多D, 講少D野先

買係細大聲公旁身

例牌活動唔可以停